777我屌你老母！吹到咁撚大 原來都係同以前講既野一撚樣！！！！！！！

又係果三幅屁 有乜撚野用呀? 下? 又係到分化和勇 我屌你老母 你當香港人傻架？
仲係監警會 有撚用呀？ 撤回之前又話壽終正寢？ 死左又可以再死 之前係假死？
我屌你老母鄭月娥 嬲撚到震！

我真係屌你老母 用條錄既片同人講可以對話?
屌你老母個政府無信用仲學人講承諾?真係傻撚左